去東京都唔去靖国神社參拜既都唔係真香港人

死返上深圳河以北

最緊要拜東條英機

有無二戰名將